====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans le domaine du logement , une précision peut être donnée grâce à une étude comparative récente entre Paris et les grandes villes de l ' étranger : les habitants de la région parisienne disposent , par tête , d ' un nombre de pièces de logement inférieur d ' un tiers à celui des habitants de Londres ou de New York (2) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

